拍拖其實都幾唏噓

無論咩人都好 拍得耐拖 其中一個甚至兩個人都會變淡
最撚慘係你覺得對方已經唔係以前咁
但佢覺得冇乜野 搞到反而係自己問題咁
成日聽啲人講結埋婚都冇淡 真係好撚羨慕
唔通一段關係真係平淡就夠？
當你覺得另一半已經冇咁關心你係咪受傷
開始覺得你有缺點 反應開始冷淡
你又只可以係佢面前做最開心嘅自己

我男朋友成日講分開，唔好見

去打飛機睇吓濃定淡

笑容看厭 眼中得缺點

好明白，同對方傾仲會覺得你唔知足咁
但其實對方係明顯地唔會再花心思
自己嘅付出亦唔會感動到對方

有時覺得無咗自己對方生活都無乜分別
自己亦累積失望到習慣咁係正常
但又會諗，乜咁真係拍緊拖咩

覺得講得分開多 都係遲早嘅事

完全冇錯 雖然講完會好左啲 但feel到變左例行公事咁
細心啲就知已經同以前唔同
唉 真係好頹

係......同埋又唔想好似逼對方咁
有時會諗
如果多返啲sweet嘅互動，可能可以關係好返
不過對方唔覺得有問題嘅話，就無可能有改變......
好灰......

都唔知係自己太著緊呢段關係定點
明明可以唔洗咁 但對方會變淡
搞到大家唔開心又唔想

其實同以前唔同都唔緊要
問題係依家嘅舉動感覺唔到親密
食飯見面一個鐘閃，好似都唔想見耐咁
weekend 見面打機食飯瞓
電話message 八成係stickers
已經好少分享生活事 又唔講未來計劃
好似唔知佢生活點 又好睇唔到前路.........

咁真係好頹
又見得少 又少傾大家啲野
好似都唔了解大家咁
盞愈行愈遠炸喎

仲一齊緊已經好好 好好對你另一半

我岩岩比人飛左 而加想見一面都見唔到

不要再說了...

因咩事呀巴打

一齊得耐 將佢對我好多既付出當左理所當然 終於佢頂我唔順 我好後悔

我而加去左佢樓下等佢 佢都唔肯落黎見我一面

一齊緊個陣佢冇同你講佢諗法咩？
如果真係唔肯見你一係想冷靜下 一係心死

佢有 係我衰
希望佢肯見我一面 唔敢諗心死我可以點

加油呀巴打

唔敢想像生活無左佢 我地由讀書拍拖拍到而加出黎做野幾年
我一早當左佢係我過人世既人

最可悲係我根本唔敢同身邊人講
仲要扮無野

真心如果今次挽到就可以一世架喇
同佢講下自己係點諗 希望佢明啦

呢個時間就唔好同啲人講喇
比啲時間大家諗下先

我好驚無左佢 佢封左我電話同wtsapp

最撚慘係你覺得對方已經唔係以前咁

淡咩
細水長流

想試新嘢咪分手囉 淡 你估水咩

咁絕情 咁由大家冷靜下先啦

而對方又唔覺

之前因爲試過淡咗被分手
好無奈，係好撚無奈
唔明點撚解會淡
仲記得啱啱分手返到屋企見到老豆老母真係喊咗岀黎
點解咁多老夫老妻但自己唔可以成為其中一對走到老既例子？
到依家拍拖真係抱住我心態，今日唔知聽日事

我真係唔撚明 到底點解會淡

遇過一次咁樣
你叫我仲點信呢個世界有一生一世

姐對方都唔係好愛你姐 下個會更好
其實大家keep到真係好難得

一句「所有野都係話變就變架喇」
秒

本身係最close既人 依家就變左一個陌生人一樣

已分手？

最後結得成婚咪叫變好 愈行愈遠咪叫差
睇好定壞啦

好明顯係好變差
講緊變心

覺得對方淡左既，攞出黎平心靜氣講，佢都係覺得無乜野的話，就學識唔好再投入咁多喺段關係喇

唔知點解突然被分手嗰D，好多野其實有跡可尋，下段關係學識觀察吧，加油 下個更可愛

熱戀期過左總會淡我都明白 但可能我未過 就唔習慣姐
所以對方可能覺得冇乜野 得我一個頹

以前提出過仲會俾人話返轉頭
話唔知足/開始嫌佢
搞到後來都唔敢提

你地一齊咗幾耐

我都係 每次講都搞到大家唔開心
但我地一齊先岩岩好半年

分左了

因為對方變淡？

岩呀 就算一開頭有幾鐘意都好 慢慢都係會淡...

大家都睇唔到有將來 同埋佢派過帽比我 所以自己都覺得冇將來就分開

其實帽過真係好難再信任對方

半年就咁又灰啲喎

咁一定啦 帽完之後 佢唔上水一陣個心都好唔安落 搞到自己成日唔開心

隔左冇耐 自己都覺得唔可以再咁落去 只會令自己辛苦

我同樓主個情況一模一樣 一齊兩年 因為心淡被分手 的確係好無情 真係無計 唯有活得俾佢更精彩 下一個更好

好多嘢佢都唔會再做，電話兩分鐘以上已經cut線，見面一個月一次變三個月一次，信息又已讀不回（半long d中）
同佢講話想傾多少少，覆多少少少，見多少少，之後又話我煩，諗嘢唔夠正面
淡就係淡，我想挽回又點？到我講分手，佢又挽回，但咪又係無變過

絲

咁好難正面喎 其實咁會好冇安全感
但對方覆又覆少少 所有野都唔同曬嘅時候仲點開心
挽回姐佢仲緊張嘅 但就冇當初咁愛你囉

成日講舊事 舊事......
唔係咁 唔係咁 你對我唔係以前咁